其實好多野自己真係明

呢個世界
人地點睇你
就真係你黎
而唔係你點睇自己
有時啱起身
個幾秒
就感慨自己
唔經唔覺
由細路
變到而家咁
講真
已經唔再係現實
尋求滿足
唔太痛苦就算
因為知自己
終有一日
變到連自己
都唔認得自己咩樣
人地點對自己
已經唔重要
唔好害自己就算
對住現實
時間
自然定律
亦只能夠無言
人生太短暫
亦太渺小
好老土但係真
連自己身體
要衰老
天生咩體質
都控制唔到
唔再相信d咩
身體健康
亦唔係你做d咩
就擔保到
好多野
做左
只為安心d
知自己做左野
唔好飲咁多汽水
不煙不酒
返工注意安全
搭巴士坐下層
但呢d
其實真係好表面
死神要黎就黎
講真
而家所有野
都係面個浸
包括自己身體
講到底都係命運
連呢副身體
都唔屬於自己
終有日腐壞
有時腰痛
或者傷風感冒
都唔食藥
唔搽野
費事食到純哂
搽到純哂
戴口罩
戴最平個隻款就算
重用幾日
反而係費事俾人
睇到自己個頹樣
有時冇剃鬚冇擦牙
都可以遮下
呢個世界
知自己終有日唔係度
當初發過既夢
應該都冇可能成真
每日出到街
同街邊d販夫走卒無異
但又有邊個理你
所以點解話
自己已經唔再心存幻想
唔再妄想
現實既自己
會得到滿足

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》